認真討論,張國榮面相似唔似女人

小美咪屌我住
比大家幾張相先

小弟覺得條眉真係似女人,皮相就似男人
整體=靚仔

似女人
唔似女人

只可以講哥哥真係好靚

以前聽人講佢同張衛健都係花旦臉

你點解可以講佢條眉講足兩日

Lihkg基佬多第一日知咩
話唔定樓豬啱啱先j完哥哥

呢條衰佬話佢係哥哥fans黎
呢幾日就係咁話佢條眉似女人，想點

我先係基佬

點解可以咁靚仔
天生麗質

我都知,討論下啦嫲

點解張衛健宜家光頭??

我美果然係detector
條眉好似女人個樣唔似

我唔係基,鍾意女

我真係FANS,美唔好禁惡

但面相真係有D女生FEEL

??

負皮?

個樣都偏向後生

一睇就知係零仔

係,唔識老禁

屌

呢張有啲似jyp

不嬲靚仔係中性樣架啦
中性樣唔係指乸型喎

似 佢有媚態

吹大左啦佢係典型東方氣質上流社會個種公子
都有死角嘅
要完美五官應該係陳冠希金城武呢啲鬼佬樣

覺得張正好多